1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach.

Для кожного елемента масиву виконує (визиває) функцію, що передається як агрумент метода forEach.

2. Як очистити масив?

* Присвоїти значення 0 для довжини масиву (властивість lenght масиву).
* Використати метод splice(0) - видалить елементи з 0 індексу і до кінця.

3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?

За допомогою методу Array.isArray(), аргументом в який необхідно передати наш масив.